美斯2020賽季垃圾精華

大家口中既垃圾, 無速度, 毒瘤

推

會員AC米蘭入一入

有冇C朗眼神咁勁啊？

無啦 佢唔敢望人

自問一向睇人幾準

美斯似係俾巴迷吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬so9果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

根本唔配踢巴塞

咬人蘇控球都好過美斯

第一球下體條撚屌想收山腳都咪撚咁明顯